東涌要大量校巴家長接放學

我知道有一部份家長係冇入TG
但係睇到新聞想幫手

想幫手既家長入去啦

推

青馬都塞成咁

塞曬係青馬啊屌

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

家長車入左去可以接同學仔去大嶼山 具澳酒店住宿 咁樣來回時間比較好 各位家長自行決定

b

係東涌既家長
一係直接揸去梅窩比佢地轉船 一係就叫佢地住一晚大嶼山酒店先
梅 窩 開 往 中 環
1920
2040
2200
2320

愉景灣都有手足，全部走唔到，求校巴

愉景灣私家車入唔到

棄裝搭船 D車入唔到